聽日去示威嘅入一入黎

[純學術討論]我有少少野唔係好明，當大家嘅訴求吹到話要向大陸人"輸出"民主思想嘅時候，有無諗過北京會係想"打柒你"抑或係"放生你"???對我地5大訴求係有幫助抑或無幫助???

推